割包皮一問

想問一下咩情況一定要去割包皮

扯左反唔到落去
太窄

有包皮

龜頭在硬時 不能外露 全包著
你最好問醫生

如果有扯冇扯都反唔到塊皮 龜頭露唔出嚟 係咪一定要割

點先可以齋硬個龜頭唔硬碌嘢？

巴打你咩情況 我唔識分程度 唔知自己係咪全包莖 如果係有包皮 關唔關細個阿媽唔幫自己推塊皮 所以成咗形 而家露唔出龜頭

求解答

貼圖比巴打研究下

形容比你聽啊 係咁 有層好厚既皮包住碌野 淨係見到好細既窿 個細窿仔用黎屙尿 但係劣唔到塊皮出黎 所以次次沖涼都冇得反出黎洗内籠

唔知點做好 向下劣唔到塊皮 所以洗唔到入面 好似叫包莖之類 係咪一定要割

我講笑你都咁認真答我都唔知點同你講好
Btw你話劣唔到出嚟應該真係要切

真心唔知點 有塊勁厚既包皮 又劣唔出黎 如果唔切有冇問過 做手術點都有風險 真係好撚煩惱

真心要切 上網聽啲醫生全部都話要切
我諗唯一嘅風險就係痛 過幾個禮拜唔好俾人彈賓周

就咁諗都覺得痛 好得人驚 好怕愈整愈衰 到時冇賓周用點搞

有d包莖反到都唔駛割架喎
樓主po圖容易答你啊

完全反唔到包皮 咁仲有冇得救 咁大個先割會唔會有好大風險㗎 你應該會諗得到嘅

突然間醒起淘寶好似有賣割包皮神器 有啲人用都冇事
做手術點都有風險係呃鳩你 你仆親去急症室痴膠布都有風險 出街都有風險 你諗吓你幾十年冇洗嘅龜頭你就會想快啲去割 唔係遲啲醃得耐爛咗就可以成條切

呢樣係真 真係幾十年都洗過入面 好擔心會有好多細菌 影響賓周既生長

屌唔屌到閪先？

屌 睇醫生啦 幾十年冇洗睇字都覺得臭

屌到啊 但要好輕力囉 掂到塊皮係會隱隱痛嘅 要就住咁屌

你拉塊皮落去 最盡見到幾多龜頭？

包皮反唔出黎 所以淨係用水沖洗佢既表面 唔知洗唔洗到裏面

得好細既窿仔 見唔到龜頭 塊皮拉唔落嚟 試過拉下但只係見到小小肉